邊個溫度先啱？

我用laptop連egpu駁第二個mon燒，有兩個唔同溫度，邊個先啱？

工作管理員寫 87度，furmark寫69度..